旺角咁多狗嘅？

Wtf

我都見到
心諗 使唔使咁撚多啊

見到有防暴畜龍

以後唔好叫黑警，叫強姦犯！

姐係輪姦係真

係朗豪坊果邊

有集會咩

油麻地一帶往深水埗方向

死曱甴